放假一早醒左

難得放假，一早就醒左，有咩做好

打算落街食個靚早餐先

再訓

訓唔番

北上